蝻又搞事？

有冇巴打頭先係屯門咖啡灣附近？有一大班蝻少年，有個女仔大吵大鬧，似乎有另一女仔暈左比人抱住？

女女女？

有一大班警察係咁四圍問人

死gay佬